銀座譚仔位置以前係咪越南鋪

同埋隔離有間日本嘢

係

唔係

越富閣

同埋間日本野個位變左抵記係平價雜貨

細個成日食

點解無啦啦執咗 搬咗去邊

收皮左好耐

間越嘢都幾平㗎

40 50蚊仲要加一都叫平

我無食過晏晝
只係試過晚餐小菜外賣
外似都係呢個價

相反我淨係食午餐

自從中學畢業之後已經好耐冇去銀座
滿滿嘅回憶